<resources>
    <string name="app_name">自定义及测试</string>
    <string name="transition_book_img">transition_book_img</string>

    <string name="emma_introduction">艾玛·沃特森（Emma Watson），1990年4月15日出生于法国巴黎，英国女演员。[1]
2000年8月，艾玛·沃特森被电影《哈利·波特》选中饰演赫敏·格兰杰。接下来的10年间，艾玛陆续拍摄了8部哈利波特系列影片。2007年，艾玛宣布出演电影《浪漫鼠德佩罗》和电视电影《芭蕾舞鞋》。2011年，艾玛·沃特森获得第13届青少年选择奖最佳科幻电影女演员和最佳夏日电影女星。2012年，她出演了电影《壁花少年》，还在《诺亚》中扮演伊拉一角。[2]  2014年3月，艾玛作为颁奖嘉宾出席第86届美国奥斯卡金像奖颁奖礼。2014百大最美面孔女星榜单第九名。[3]  2015年进军中国。[4] </string>

    <string name="emma_movie_intro">1999年，9岁的艾玛获得了《哈利波特》中某个角色的试镜机会。2000年8月，10岁的艾玛在经历了8轮试镜后，被选中出演赫敏·格兰杰，并陆续拍摄了8部哈利波特系列影片。
2001年上映的《哈利·波特与魔法石》是艾玛的银幕处女作，艾玛因在该片中的表演获得了5个奖项提名，并最终夺得青年艺术家奖的青年女演员奖。
2007年，《哈利·波特》系列的第五部电影《哈利·波特与凤凰社》上映，创下首周收入达3.327亿美元的票房纪录。艾玛也获得了英国国家电影奖最佳女演员奖。同年7月9日，艾玛与丹尼尔·拉德克利夫和鲁伯特·格林特一起在好莱坞的中国戏院前留下了各自的手印、脚印和魔杖印[6]  。同年，艾玛接受了哈利波特之外的首个角色，在BBC拍摄的电视电影《芭蕾舞鞋》中扮演波琳。
2008年，艾玛第一次参与动画片配音。她在环球影业出品的《浪漫鼠佩德罗》中为豌豆公主配音。
《哈利·波特》赫敏
《哈利·波特》赫敏(15张)
2009年2月8日，艾玛·沃特森作为颁奖嘉宾出席英国电影学院奖颁奖礼[7]  。同年。艾玛以straight A的成绩就读于布朗大学[8]  。
2011年，艾玛·沃特森获得第13届青少年选择奖最佳科幻电影女演员和最佳夏日电影女星。4月，从布朗大学暂时休学。7月，在纽约宣布她将转学至牛津大学[9]  。
2012年9月8日，艾玛·沃特森出席《壁花少年》在多伦多影节举行的首映礼[10]  。
2013年3月，艾玛确认在《美女与野兽》中扮演女主角[11-12]  。6月11日，艾玛出席电影《珠光宝气》首映礼[13]  。6月14日，艾玛主演的《亮闪闪的戒指》上映[14-15]  。9月3日，艾玛亮相2013GQ年度男性大奖红毯[16]  。9月底，艾玛登上英国版《GQ》十月份封面[17]  。
2014年1月12日晚，第71届美国电影电视金球奖颁奖礼在洛杉矶举行，艾玛·沃特森作为颁
艾玛白衣仙女风
艾玛白衣仙女风(2张)
 奖嘉宾出席了颁奖礼[18]  。3月2日晚，第86届美国奥斯卡金像奖颁奖礼在洛杉矶举行，艾玛·沃特森与约瑟夫·高登-莱维特作为颁奖嘉宾为《地心引力》颁发最佳视觉效果奖[19-20]  。
2015年1月，艾玛·沃特森签约主演迪士尼真人版电影《美女与野兽》，在片中饰演贝儿公主[21]  。</string>

    <string name="emma_extra">艾玛·沃特森出道以来，与26岁的英国人杰·巴里摩尔和20岁的摇滚乐队“One Night Only”的主唱乔治·克雷格都曾经传出过绯闻。[22]  前者与艾玛沃特森多次在公开场合亮相，并有接吻事实，而后者，与艾玛沃特森仅看过几场电影。曾经暗恋过扮演哈利波特中德拉科·马尔福的汤姆·费尔顿。前男友及绯闻男友：Tom Ducker、Johnny Borrell、Francis Boulle、Jay Barrymore、拉斐尔·西布莱恩、Johnny Simmons，现任男友是威尔·亚当沃茨。[23] </string>

    <string name="drawer_open">open</string>
    <string name="drawer_close">close</string>
    <string name="title_activity_immerse">ImmerseActivity</string>

    <array name="entries_ListPreference">
        <item>Eclipse</item>
        <item>Android Studio</item>
        <item>Virtual Studio</item>
        <item>IntelliJ IDEA</item>
    </array>

    <string name="title_activity_api21">Api21Activity</string>
    <string name="large_text">
        "Material is the metaphor.\n\n"

        "A material metaphor is the unifying theory of a rationalized space and a system of motion."
        "The material is grounded in tactile reality, inspired by the study of paper and ink, yet "
        "technologically advanced and open to imagination and magic.\n"
        "Surfaces and edges of the material provide visual cues that are grounded in reality. The "
        "use of familiar tactile attributes helps users quickly understand affordances. Yet the "
        "flexibility of the material creates new affordances that supercede those in the physical "
        "world, without breaking the rules of physics.\n"
        "The fundamentals of light, surface, and movement are key to conveying how objects move, "
        "interact, and exist in space and in relation to each other. Realistic lighting shows "
        "seams, divides space, and indicates moving parts.\n\n"

        "Bold, graphic, intentional.\n\n"

    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_bottom_sheet">BottomSheetActivity</string>

</resources>
